![control_task](/uploads/f613bff7bc84168a81ceed73a158334d/control_task.webm)

- Atividade Criar um projeto de Controle de Tarefas

Nova tarefa
Nome
Descrição
Responsável (Nome do responsável)
Status
Em andamento
Concluída
Cancelada

- Métodos a serem implementados

Visualizar minhas tarefas
Visualizar as tarefas de outras pessoas
Mudar o responsável da tarefa
Cadastrar tarefa
